似疑香港人係New York 使出人肉霸車位絕技

講純正廣東話，大家心照

仲好意思話人野蠻

屌
係香港咁做都比人屌啦 仲要柒出國際

唔好咁快認頭住，唔係得香港人識講廣東話嘅

香港人係高尚民族，一定關香港人事

連登仔起到底未啊?